連登仔真係井底之蛙

見識少，講野又片面
人云亦云，人講乜就話乜，冇自己思想
又冇營養

連登仔=井底之蛙
樓主=連登仔
樓主=井底之蛙

is

連登就係咁， 由大部分嘅社會垃圾同小部分嘅正常人造成

你唔應該咁見怪

連登就係咁， 由大部分嘅社會垃圾同小部分嘅正常樣組成～

由慕容讀書事件，去到讀唔到書就做護士，教師就睇得出連登仔嘅無知

諗野片面，支持慕容班友究竟個腦係咪裝屎

連登清泉

重點是人雲亦雲